(見工) 咩藉口請no paid leave最好?

話說未過試用期

但星期四要見新工

有冇咩理由請no paid leave等老細唔洗估我去見工?

SL

返公司開電腦放低個袋，出去見完工再返嚟
有人問起就話肚痛痾緊屎

性病覆診

唔想比錢買假紙

同老細講要幫自己搞身後事

我都想知 除左 SL

你日薪平過張醫生紙？

sl 啦on99

陪呀爺睇醫生囉，求其一個原因都得啦，你唔好當自己講大話咪得

SL paid架喎

睇醫生係到比錢 但你個日有糧出

咩藉口人地都當你去見工
驚西咩直接射波仲好
驚就唔好撚見